真係好心香港咪撚再俾班大陸狗落黎香港

屌你老母 做開服務性行業都知 服侍班大陸狗陰工過食屎 大陸客一係唔撚識睇字 咬住唔三唔四嘅廣東話問埋啲岸鳩問題 寫撚埋係到都唔識睇 好似博你為佢開先河噉 一係就乜鳩都嘈一鑊先 博嘈鳩你有用 賣鳩佢怕算數 我唔係話香港人無依啲客 但我見親都係咬住唔三唔四廣東話嘅大陸閪 我先唔撚講班大陸狗搶撚哂香港福利 再唔取消150
香港文化修養都慢慢大陸化 周街大小二便不是夢